報紙撈飯 四季常餐現人龍

節錄

報紙撈飯 四季常餐現人龍

四季常餐午市時間聚集大批食客在門外輪候入座和叫外賣。

壹傳媒創辦人黎智英次子黎耀恩被指涉嫌勾結外國或境外勢力危害國家安全，前日被國安處人員拘捕，他在中環德輔道中開設的茶餐廳四季常餐亦被大肆搜查。餐廳昨重開，大批食客特意來光顧，有食客戴上黃色口罩表態支持，冀透過日常消費對抗政權打壓，力撐企業捍衞新聞和言論自由。

四季常餐昨日午飯時間門外打蛇餅，聚集大批食客輪候入座和叫外賣，高峯期多達50人排隊。有食客拿着昨凌晨出版的《蘋果日報》排隊。

工程師古小姐表示，路經中環特意到報攤購買《蘋果》，再排隊光顧四季常餐。她說，知道餐廳由黎智英次子經營，希望透過黃圈消費支持有共同理念的企業。對。。。。。。。。。。。

任職運輸業的關先生同樣「報紙撈飯」，透過各渠道積極表達意見和立場是港人特色，他知道警方前日行動嚴重影響餐廳生意，便前來支持受打壓的企業，見到餐廳外企滿同路人感到高興，「大家做緊應該做嘅事」。

熟客劉先生說，撇除餐廳股東和政治立場，餐廳食物亦相當有質素。。。。。。。。。。

唔係二手COT咩？

不予置評

Push